寶可夢阿伯南下參戰！15支手機「扇形陣」抓稀有寶

民眾瘋抓寶！《Pok幦on GO Safari Zone in Tainan》邁入第三天，也是周休首日，台南奇美博物館今（3）日上午就湧入大批玩家，知名的寶可夢阿伯今天也被捕獲，這次他架出15支手機，組成驚人「扇形陣」，準備大肆狩獵稀有寶！

本次在台南舉辦寶可夢活動，成功吸引全台各地玩家共襄盛舉，今天一早就有大批人潮進入奇美博物館，不分男女老少都蓄勢待發，要好好抓寶抓到爽，會場中也發現70歲的寶可夢阿伯，這次不僅「有備而來」還「更上層樓」，一次就架出15支手機，還熟練地撒櫻花、進行設定。

寶可夢阿伯表示，這次自己從新北市土城開車南下，為了讓15支手機都能持續抓寶，包包內可是準備了大量的行動電源，「一顆大的就能撐20小時」，就等著與同好們前來會合，一起開心抓寶了。

痴撚線

呢個阿伯上過無數次新聞

欣賞佢
做自己鐘意做既野
使撚理你班撚屌點睇

香港有冇代表？

好奇阿伯用開咩尿袋同電話呀

廢老真係可憐

我都諗緊呢個

臨老搵到樣趣味其實好好彩

有好多老人毒在家中 好快就

香港好多代表
為左打出賣個人資料毫無問題

真，佢咁多手機日日霸搭搶道館搵pkmon金
個種感覺應該同贏麻雀錢一樣

有興趣係好事

起碼健康d週圍走，又遇到唔同人去唔同地方
好過打牌

廢老

啲尿袋連環爆炸

香港廢老就落公園賭錢

變咗廢老活動

廢老有娛樂先好
冇就好似條咸魚日日坐喺屋企話自己係孤獨老人生無可戀煩住你就慘

佢地後生果陣估唔估倒呢個世界竟然有樣野叫手機,而手機又可以用黎玩遊戲

萬一爆炸就死得人多

負能量都少啲
活都活得開心啲
屋企人都唔煩少啲
其實好好

變咗廢佬game

心諗阿拉伯都有得玩？

咁多部手機
咁多個ac
有活動時
真係成車卡士蘭咁隊
爆肝都唔得掂

根本就係
所以成隻 game 都冇咩 update

點解要玩咁多部?
一部夠啦

某程度上, 佩服佢打機投入度

呢個真 肯玩新野真係充實好多

佢開心咪得 走黎走去玩 又健康 又唔洗錢

退左休有咩所謂

後生唔做野拎綜援就話啫

香港大把
上次見到個阿叔打橫部機玩
以為佢做咩企係人地pokemon go地盤玩其他game
睇真啲
打橫之後兩個pokemon go既畫面

新北市又贏

識用split screen
算叻wor

包包內可是準備了大量的行動電源

冇玩pkm 想問點解要咁多部機

打raid 用

捉勁野/神獸要多人打
打道場可以車輪戰

你自己星期三去轉中環中心先啦
大把香港人玩

訓咗冇睇，想問支那有得玩pkmgo未？

寶可夢呢個名真係好難聽好難聽啊

家下見有人聚集捉寵物既都係50歲以上

平時係街上都係見好多阿伯玩

咁岩隔離屋彈緊琴

單人打raid都得，好佩服

柒少陣啦

勁

肯玩新嘢啲阿伯，思想都開通啲

睇左三頁都無人屌「寶可夢」

即係證明香港人接受能力好強

初初「寶可夢」出現係香港果陣, 成班高登仔反(當時仲未有連登)
家陣大家已經習慣左

台灣新聞？

香港代表

算係咁啦 難得有隻game keep到人氣 仲要手遊
你睇下你地玩開個D 唔好講一排
玩一陣就收皮啦

On9 去轉日本先講野啦，成日係d轉角位一大堆人停哂係到捉寵

比打麻雀仲好，唔洗吸二手煙、可以活動筋骨、用錢有個限度

梁曉彤好靚女

Pokemon go起碼唔使好似FGO咁變態課金

點都唔夠D人玩FGO萬萬聲課金，但乜叉都抽唔到，咁黐撚線

起碼pk mon周圍走可以當做運動
隻game當初出嗰陣玩咗三個禮拜
日日曬住行十幾個鐘瘦咗7kg

話人廢老 又唔係攤大手扳拎錢 玩下遊戲又話人廢 你打機咁廢唔廢？夠香港啲老野廢？60-70歲冇錢住公屋仲走去娶個大陸婆生多件垃圾 比政府養

唔好出嚟柒啦

一睇就你無玩過啦

近期勁多人返嚟玩

試問有幾多master會在街上玩FGO

腥港人以為自己唔玩 pkmgo 就好有品味

但睇下其他 Game ? 全部都係 課金就勁 既垃圾game
更多就係 auto game , 關關都 auto 打 儲撚到成身裝
之後再勁就係玩無一年 就突然話執笠 , tum 撚完班傻鳩課完金就執笠

on9game都咁多人玩

諗盡辨法，全力做自己鍾意做既野，有幾廢？

話 pkmgo 垃圾既人 根本連花幾分鐘去理解下隻 game 玩乜都唔知
就走出嚟柒住批評

依堆人真係好可憐 無人阻你返工 記得OT 多幾粒鐘呀

以為樓下呀伯拎住個餐盤擺4,5部電話已經好癲
點知大有人在

腥港班廢老一到終年 連連接世界既慾望都無 仲可憐

剩返落黎玩ge多數都係中年老年人，根本隻野叫乜名好多都唔知

我最多見過 8 部機左右

我舊時個老頂都成日慢慢落街玩。

你依啲柒頭都係算撚數啦

你根本對依隻 game 唔了解

出嚟柒做乜啫

支那人根本就無得玩
去過日本event，日本玩呢隻game咩年齡層都有

都幾肯定你好耐無玩過

agger

我又覺得幾好

呢隻game最高營收國家就係日本

廢青課金課到問財仔

人生其實冇咩特別意義，並唔係話賺大錢做大事就會唔洗死，呢點好清楚，祝阿伯日日開開心心捉精靈，只要自己快樂影響唔到人就得

所以話無知係幾咁可怕,香港有佢呢d人仲可悲過俾支那控制

網上9 up 唔駛本丫嗎

阿伯呢個興趣咪幾好 無阻住人 自己又有世藝

香港都好多阿叔玩

美國第一、日本第二

pokemon go 一有社群日，好多時都係亞太區多人多到死server

老人年有娛樂係好事
係沉迷埋呢種ON9 Game真係......

呢位伯伯上次上新聞話自己有課金
有時冇野做督去開下花（提高附近出pkm機會）
佢仲要玩到叫得出好多小精靈名
希望第時我老左都可以好似呢位阿伯
搵到樣興趣 又可以全心全意去做

請問下
你知道自己廿年內會死
你會去做d乜？
同埋 點先唔係on9

訓練員A：我地D老婆係打生打死打番黎既！唔係講運氣既！

跪在亞瑟王墓前！ 《FGO》玩家「飛歐洲找女主角」幫他抽卡

為了在手遊裡面抽到夢寐以求的亞瑟王泳裝角色卡，玩家除了拼運氣之外還能怎麼做呢？一名日本FGO玩家居然直接飛到遙遠的英國，跪在傳說中亞瑟王的墓地前求「觀落陰抽卡」。

亞瑟王墓地位於英國格拉斯頓伯里修道院（Glastonbury Abbey），寂寥的草皮底下就沉睡著傳說中的圓桌武士領袖，也是Fate系列女主角Saber的原型。但日本網友@hinata5dx遠渡重洋到來，竟然完整重現了Fate動畫的最後一幕。

朝聖之旅的重點果然還是手遊角色卡，日本網友隨即跪在亞瑟王的墓前，叨唸著「讓我抽中女主角的泳裝卡吧～～」但現實是殘酷的，當場花了日幣7萬元（約台幣2萬元）抽卡的結果還是槓龜。

▼日本網友hinata5DX表示，在墓前跪著花7萬日幣，還是沒抽到泳裝亞瑟王角色卡。

消息回傳日本國內，立馬引起了FGO玩家間的佩服讚嘆與安慰，紛紛建議這位遠赴英國的重度玩家「沒抽到卡沒關係，放鬆心情去逛大英博物館吧」、「別難過，當作旅行的插曲吧」「亞瑟王如果知道自己被變性，還被套上泳裝，只會想出土爆揍你一頓」。

能飛到歐洲求當歐洲人的玩家，肯定是不缺錢的，但面對現實，修道院裡的墓地只是紀念性質，並沒有埋藏屍骨，而且真實中的亞瑟王...是個男人啊。

死Server咪係因為個Server要load埋你呢啲仆街外掛狗玩殘囉